金鐘，灣仔，太子站聽朝封站

屌你黨鐵咁快就話封站

自推1/10

推2/10

臥底要爆站，封定先

推3/10

推4/10

屌宜家仲搭地鐵就真係佢on9啦
但黨鐵都係仆街

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

封lor反正都唔會有人搭
就算唔一早封佢中午過後都隨時封既啦

最後一推10/10

咁撚快封定 垃圾黨鐵

淆佢咩 聽日幫埋佢鎖住個閘口佢

戒嚴？

本來都諗住開花
但見佢咁早就話封站, 即刻好想仆出港島

用嚟比狗運野

願榮光歸香港

各位煲底下相見

睇情形 聽日可能會全部站都會封哂
我哋點慶祝

香港要走唔係咁易，港島就交俾港島嘅兄弟

帶鎖幫佢鎖多次

.